[
    {
        "randomId": 549
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Amazi ku rukangara",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Urusogo n'urusogi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Ingingi z'amasaka",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Nyarukomba baratema",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye akabuye mu gihuru kagaruka kavuga amanzenzi",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ubunyenyeri",
            "option_4": "Umuvumbuko w'intare",
            "correct_answer": "Umuvumbuko w'intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze munsi y'urugo nkuka itako",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Umwana usanze se na nyina batariyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamutanga irabundikiye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera akarya ntikannye",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Agacebe k'intama",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    }
]